置富花園17歲少年身穿校服上吊 送院搶救不治

薄扶林置富道置富花園，晚上7時許，一名年約17歲的青年在富榮苑的單位內上吊，家人回家並發現後隨即報警。救護員接報到場，將事主解下，送到瑪麗醫院搶救後，但最終不治。警方正調查事件。據悉，事主被發現時身穿校服。

俾到住置富都已經係人生首抽SSR 好撚葡萄

萬三蚊呎都叫ssr 巴打係咪公屋出身？

窮撚
條邨銀碼大同邨民都專業人士，個環境已經正
去到貝沙灣 淺水灣 九龍塘同半山就係UR 仲酸

老師有糧出自殺勁多人關注，追究責任（唔係評論事入面有冇人錯對）。一年幾十個學生，冇人理，冇人負責，香港人真係好撚偽善。

純粹有感而發

一個老師作為心智成熟，獨立，有財政基礎既成年人，面對壓力有好多出路，相反莘莘學子面對壓力一來更少，兩來大多由一個地獄跳去另一個地獄。
香港人既食面就係咁撚核突，去幫係支那大富大貴，落嚟香港 喊苦喊忽既單證支那狗，真正有需要既鄰舍，香港人就 由得佢哋自生自滅，屌你老母！

香港人就係咁偽善，尤其教育界

幫老豆老母間屋變兇宅

甘住置富八成老街坊
九成唔會冇錢 生活平淡
不過唔係好有錢
中中至中上甘

利申：我父母仲住過度

哇 呢幾日咩事

其實日日都有人生有人死 唔洗咁大驚小怪
你想discuss ok find 但唔洗咁緊張

做咩唧你 find? Find咩呀

學生死嘅原因完全唔鮮明
你點樣對症下藥？
學黃子華話齋，你起碼死之前寫紙又好訊息又好，畀人知道咩事呀大佬

求其google下都見到la,你依d垃圾洗白藉口就收返埋

今次跳樓個老婆有冇留遺書呀，你依d咪偽善香港人，龍門任你搬

今次跳樓個老師有冇留遺書呀，你依d咪偽善香港人，龍門任你搬

你明顯唔理解搞錯重點
個教師自殺動機好鮮明，同校職員好多都知道因乜解究，但依類少年/青年boom一聲就去咗

明ga la,總之老師自殺係問題，學生自殺有太多原因唔係。

其實真係有啲唔公平
一個教師自殺，各界就出來又話要追討又封殺又盛
但係學生自殺就理撚你